#### 推送方式

```javascript
# 解释了当时为什么要注册账号才能推送的问题。
一般通过http可以免账号，使用ssh要用账号密码登陆。通常对于公开项目可以优先分享基于 HTTP 的 URL，因为用户克隆项目不需要有一个 GitHub 帐号。 如果你分享 SSH URL，用户必须有一个帐号并且上传SSH 密钥才能访问你的项目。 HTTP URL 与你贴到浏览器里查看项目用的地址是一样的。
```



#### 2019年10月5日

到目前为止，Git学习已经取得阶段成成功，接下来就是如何利用掌握的的知识应用到日常开发活动中，并思考如何提高开发效率。接下来就是考虑Git的诞生以及如何影响开发，通过Git思考如何去创建一个类似的APP应用